林奠之前又話唔再回應

Sorry我應該係坐左幾碌
對上一次聽佢講好似話唔會再回應
而家又話日日開記招？
唔通佢真係驚罷工？

Push

佢驚我地搞佢地個風水陣

我地追究黑警呀！！

林病死全家冇全屍

佢真係好驚罷工

老蕭夠話唔評論時事啦
狗，改不了食屎

咩風水陣？

佢講過算數嘅一早落咗台啦

光復香港，時代革命

蛇陣啊

巴打又好有道理喎